
                      He de decir que me espereaba algo más, quizás después de tanta expectativa creada por mi parte, pero aún así me gustó mucho la fotografía, ese trato a las imágenes, de ir cada vez haciendo la fotografía o más central, o más pequeña, la melodía de la música tambien es muy pegadiza. Trata muchos temas, la soledad en muchos ámbitos, personales, laborales y demás ambitos que nos rodean en la vida moderna. Me gusta cómo trata el tema de cómo se puede uno sentir discriminado en el trabajo por una persona más joven, va introduciendo poco a poco muchos personajes que le enseñan mucho al personaje principal y viceversa. Cuánto nos gustaría a muchos no tener corazón y no sufrir en esta vida, pero como siempre estamos hablando de ficción y no de realidad, cuando el personaje vuelve a la cruda realidad sufre como el resto de los mortales.
        
            